無線耳機邊隻好？

用緊Nakamichi 但壞左，出面太多款唔知邊一隻好